【9。15】點解警察會守係港鐵入面？

尋日唔係香港
新閒都睇唔晒

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

1. 控制所有交通節點，等你走果陣都淆到仆街/棄GEAR
2. 將港鐵當為休息站，俾d狗抖

休息呀，成身裝備成20公斥

近排多咗好多神秘警力 多到要用黨鐵運
我諗緊突然多咗班友由大陸落黎 究竟狗隊喺邊度安置佢地 酒店定其他地方

幾點至幾點開始

尋日2:30銅鑼灣C出口出
閘入面成10個防暴POPO
應該一早企定係度

4:30左右中環黨鐵走，
又係10個防暴POPO

但兩次都未見有攔黑衫路人

港鐵站個通風口係邊？

只係睇到少少片
成班警察係灣仔站入面
嗰陣拉咗閘

示威者係街外圍進攻